同事關係二選一

1. 有小人，賤老屎忽，但有幾個岩傾同事
2.同同事公事外HI Bye only

2 for sure

但係唔會有獨家村既感覺咩，一個星期5日每日9個鐘都煲自閉，武肺搞到放工冇曬節目

都係*

1

2

3

4

5

你無其他friend 架咩
點解要喺office 搵朋友

都要放工先搵到frd嫁，我嗰行仲要工時長，唔係weekday好少約人

唔會
你返工為左識朋友定係搵錢？

Why not both 同事唔可以成為朋友？

咁咪返工做野, 放工搵friend 囉
經驗話我知同同事做friend 無好結果

Fg入左公司1個月，日日好似自閉咁

毒撚多數都係同人哋hibye

最好唔好

做有距離既朋友

啲仆街同事會叫你”幫下手”